渣打 ebanking 係咪又死左

用佢個垃圾 sc key 又冇反應
入 offline password 又 error
app login 又話 under maintenance

全線死晒

on9? office hour

垃撚圾，久唔久又一次

又唔係咩大升大跌日

食屎渣打

本身強制要用 sc key login ebanking 已經覺得好麻煩
仲要玩死機

之前打過上 hotline 問可唔可以取消 sc key login
佢話唔用 sc key 就連個 app 都唔用得
on99

仲有個APP 唔用得連FPS 都用唔到

佢個 fps 又係 on9
得 app 用到, 電腦用唔到
人地間間都係雙平台 ga 啦
入完資料又要人 slide
slide 乜 7 je 好地地比個掣人地撳唔得既咩

改INTERFACE 唔駛錢呀

罰錢幾億幾億咁俾
好心就俾多少少搞SERVER

係
熱線打左廿幾次都唔通

係個website出句字講聲都好吖

死撚晒啦

屌
終於入得返

仲用渣打真係抵死啦, 俾啲骨氣cut咗佢啦!

IT狗又失業

講得好！ 清倉先!

渣打全線死晒

而家登入到

死左5個小時 ....睇黎今次都幾大獲

垃圾銀行

點解仲有人用

個濕鳩sc key好撚煩